其實有無人玩Gundam Cross War？

早兩個月朋友推薦一齊試玩，玩到上癮
講真卡圖好似係目前見過最靚嘅高達game
google search post 見舊高登有人開，但都已經係舊post
呢邊有無人玩？

btw知唔知邊到有平嘅港版鐵華爆盒？
好似節日性斷貨

冇

咁快手答無

有
哩隻game要一出就買，之後好快冇貨

今日去天悅睇，成個廣場都無貨……
最後買左副starter馬反
隻V gundam同sazabi真係好靚
雖然技能唔算突出，隻大佬MA又好似廢

上網玩定真卡

app版，唔識睇日文
app版感覺易d搵到人玩

其實藍色副deck應該用咩準則砌？
試緊藍混紅

推